TVB首席男歌手係邊個？

牙醫 偽毒 投降吧 削骨還父
仲有無人選？

女歌手呢?

一定係羽田若曦